SMAP 班阿伯退休之後，邊個頂替左佢地個位

唔係嵐丫嘛

日本近年男組合界係咪已經仆直 唔見有邊d出色

前幾年都睇好news 但山p離隊後係咪人氣大跌?

都係arashi 架喇
上次紅白佢地都最後出場
都代表佢地係接smap個位

我仲記得 前幾年每當行出羽田國際線入境出口都會見到果張鬼死咁大arashi海報
真係睇到有d毛管動

而家真係冇邊隊鬥得贏佢地

我諗arashi就算幾紅都好 都唔會去到smap個級

你睇smap x smap 都可以請到d國際級巨星上去

我記得麥當娜都好似上過

嵐, 成班騎尼怪

其實真係得arashi

尊尼間公司都立立亂
呢幾年捧埋人唔似人鬼唔似鬼既人出黎
連阿啦屍都唔掂就收得皮

btw邊個最多緋聞?

係乜都有佢地 好似連飛機塗裝都有

例如邊d鬼唔似鬼?

嵐囉 2020奧運會比佢地上位

尿潤

同邊個?

hey say jump

我大T團 （年紀上）

農民idol
我鐘意

緊係食屎zone啦

我都好鍾意news 不過唔會點上到去嫁喇,

之前有人貼過佢地 好似營養不良咁

改個咁柒既名俾人笑

你留意開邊個

kat-tun la